［入嚟投票！］如果立咗禁蒙面法，你哋蒙唔蒙面？

1) CLS! 啋佢都傻啦！法國人都唔理啦！差佬都唔跟通例做野啦！有反對通知書都照行街架啦！
2) 唔蒙囉！驚佢咩？！

自推10下